
Сущности:
1) Телефонный номер `number` -- произвольная строка длины 
   не более 20 симоволов, при этом пустая строка 
   тоже является корректным телефонным номемером
   (Обратите внимание, что длина телефонного номера 
   маленькая это поможет вам при релизации ***Hard*** версии)
2) Имя контакта в вашей книжке `name` -- произвольная 
   строка длины до 10'000 символов, то есть имена 
   бывают ОЧЕНЬ длинными
3) Контакт в вашей книжке `user_t` -- структура контакта, 
   состоящая  из телефонного номера `number` и имени `name`
4) Запись истории звонков `call_t` -- структура, состоящая из 
   телефонного номера `number`, на который вы звонили и длительность 
   звонка в секундах `duration_s` -- число с плавающей точкой (`double`)
5) Инфо контакта `user_info_t` -- структура, состощая из 
   контакта `user` и суммарной длительности ваших звонков 
   на этот контакт `total_call_duration_s` в секундах

Функционал:
1) Создание контакта `create_user`. Принимает номер `number`
   и имя `name` для добавления в вашу книжку нового контакта с
   указанным номером и указанным именем. Если контакт с таким
   номером уже есть в книжке, то метод должен вернуть `false` и
   больше ничего не делать. В противном случае надо добавить
   новый контакт с указанными данными и вернуть `true`.
2) Добавления записи истории звонков `add_call`. Принимает 
   `call_t`, который надо добавить в книжку. Если контакт
   с номером, указанным в переданном `call_t` не существует в
   вашей книжке, то метод должен вернуть `false` и
   больше ничего не делать. В противном случае надо добавить
   запись в историю и вернуть `true`
3) Запрос истории звонков `get_calls`. Все записи в истории 
   должны быть упорядочены в том порядке, в котором они были
   добавлены с помощью метода `add_call`. Данный метод принимает
   `start_pos` и `count` и должен вернуть подотрезок истории начиная с
   индекса `start_pos` и заканчивая индексом `start_pos + count - 1` 
   (в 0-индексации).
4) Запрос поиска пользователей по префиксу имени 
   `search_users_by_name`. Этот метод должен вернуть
   топ `count` инфо контактов, для которых имя пользователя
   начинается на `name_prefix`, в следующем порядке сортировки:
   сначала по лексикографическому возрастанию имени, 
   при равенстве имен по убыванию суммарной 
   длительности звонков на этот номер, при равенстве и этого,
   по лексикографическому убыванию номера.
5) Запрос поиска пользователей по префиксу номера 
   `search_users_by_number`. Этот метод очень похож на предыдущий,
   только тут надо фильтровать по префиксу номера и правила
   сортировки несколько другие: 
   сначала по убыванию суммарной
   длительности звонков на этот номер, при равенстве по
   лексикографическому возрастанию имени,
   при равенстве имен по лексикографическому убыванию номера.
6) Сброс книжки `clear`. Этот метод должен удалить все контакты и всю
   историю звонков
7) Узнать количество контактов в книжке `size`
8) Проверить что книжка пуста `empty`
